Tres razones por las cuales la versión de control del sistema esta en una lista de viñetas:
1.	No se pierde la información de lo que se ha trabajado. 
2.	Se puede observar de manera sencilla lo que se ha cambiado, en forma de un historial.
3.	Se puede observar en que partes del folder o trabajo se ha editado algo 
4.      Es mucho mas sencillo recuperar archhivos anteriores.
5.      Se pueden mantener varias versiones de un proyecto.
